究竟有咩工係岩能力低既人做

要求：
薪金至少30k
無乜工作壓力
長短週
對critical thinking/應變能力/語文能力要求較低

有冇呢d工？

警犬

兒子

除左警犬 諗唔到

特首

殯儀

接受現實啦
出俾你份糧反影緊你既能力
(政府工除外)

30k其實好基本

獌

山齊士

所有政棍
開會可以唔去
都唔知憑咩

啱呀, 即係你基本能力都無

勸你唔好咁多無謂ff, send多幾份cv
接觸多d個世界 唔好係連登攤大手板

我依家份工接近30k
但覺得能力跟唔上，先咁問
基本能力 點先為之基本？

好老實 警犬真係傻仔都入到去做 要求低到😊

民建聯議員
識贊成就做得